投訴會員"潛蟲"(#198583)為會員"一定入到中大"(#147459)之分身

admin查下佢地ip就知

就算唔係佢既分身
會員"潛蟲"亦必定係分身帳號

Pish

實推到你仆街放心

留名
條友五毛嚟

屌都唔知幾時得罪佢

請admin做野
唔好再比分身風氣出現

推

你都幾串
擺明同admin講你開分身

我冇開

咪扮啦 屌你老母
我report呢個po

又話是其是

Reported
唔好同我講 同admin講

55

is MK behaviour

But you used it
so you are mk too

我認我係
我唔係毒撚

shame on you

I am fine thank you

me sleep sin
tmr push this post to 1001

admin做野please

admin做野未
開分身唔洗理？

admin肯做野未

Admin做野唔洗你教

垃圾連狗唔做野

我屌你老豆
縮埋一舊

屌緊連狗老母

請admin一定要查清楚 ，公道自在人心

牙蟲聲大夾惡如果屈錯就

屌你唔通係dicky仔

我肯定你係圍爐post既人黎
唔洗唔認

Dicky 係 #60115

其實係我黎

對唔住

其實係我黎呀

我尼

屈錯左ge話條迷你龍都唔會道歉ga啦

你同dicky都好大嫌疑

點解你之前個po話係一定係我 ，我想報驚

點解要變藍色名

報驚
笑死

唔想比佢再扮我

係，笑下咪幾好

他轉左藍色名咪照扮到你

咁佢可以跟你轉藍色